~全民戴口罩

藍絲話: 有病先戴口罩，無病戴乜口罩呀

黃絲們請即戴口罩，武漢肺炎傳染性高，有潛伏期

藍絲想死先，由佢地啦

中老年藍絲鼻涕長流，用手抹

出街唔好亂摸野就真
而家搭車扶手完一定洗手

對
手唔好摸鼻，口

香港醫護未來，
辭職會無左牌
物資不足
自費買又唔俾